firstrade 結餘問題

小弟買咗個firstrade戶口，上星期五入咗30000美金買美股，但係今日login 結餘少咗4xxx美金

小弟無輸到，係正數，點解個購買力/現金結餘會跌咁多？

睇account history

account history 計過應該有300xx

會唔會我有買賣，美國收咗我稅？

睇賬戶總值

我睇總值真係少咗4xxx

圖呢

我開戶應該有w8ben？我怕佢收我稅

現金結餘唔包股票

係咪落咗trade order hold 住咗D錢?

Cap黎睇下

我入咗30000usd

手續費？

應該無手續費

1. 去帳戶>設定果到睇吓w8有冇剔到
2. 帳戶記錄,CHECK吓入錢後到E家每一筆RECORD,自己用計數機加加減減睇吓

lm

w8 有
帳戶紀錄我計到有26xxx usd cash

T＋2？？？

我唔清楚，打到等緊未有人聽

留名學野

分開入定一次過入

你取消晒d買賣未？

星期五入錢條數見唔見到係咪30000usd

依家無買賣啦

係

trade 左幾次
由入錢開始計，咁都見唔到邊到少？

我星期五trade, 結餘係多過30000 usd，大約300xx usd， 今日得番上圖個數

樓主有無多啲圖

打長途？

所有出入都有record

睇番紀錄，計到，無少過4xxx usd

未交收下話

你買左幾多 成左幾多

買左3000股票呢條數岩唔岩先

你意思係t+2係結餘先會加番？

25719+3813？

其實你買左3000定6000蚊貨得你先知
每個交易都有紀錄架嘛
咁係貨少左定錢少左？

貨無少，係錢少咗

應該貨加錢加埋會有30000usd

但我貨加錢得25xxx usd

點睇都係你輸咗4000

有冇buying orders 冇取消呀

冇理由咁大間野IT咁廢架喎

一晚樓豬輸4000正股

一晚輸咁多

T+2囉
你有冇賣股票你自己唔知咩

我計完都唔見左9百幾蚊 email左問 未覆

賣左 啲錢未回返入去就會咁?

你開咗幾耐 唔係即刻有w-8ben form喎 去吓profile睇吓e-document有冇野

有w8ben

你加多次呢3個數再睇過? 兩舊3000幾個數唔同

應該係未正式入返cash (可以transfer 走) 但係可以買賣
應該

貼d history咪知

無錯

點計都有26000 usd

其實first trade 有online 客戶服務
你去佢網站睇睇

豬咗4000

USD4XXX 蚊稅? 不會吧，你睇清楚未?

由你入3萬usd開始

都可睇返所有交易記錄，有乜動作都睇到

點會消失咗4000usd

你不如POST 埋渣左咩股票出黎啦
佢個VALUE 係計埋你股票巿值架

渣住3859.65 usd 股票

你要去持有證卷度睇
你睇到你蝕撚左幾多

咁睇真係有好大問題

LM

LM先。唔係好明
Btw 我ac無事

到底咩事

岩岩開第一次trade好似會扣24% witholding tax幾日退返比你，可以打去CS問下

cs無人聽，竟然會收
有w8ben都收..

未process到張form...你要8pm打去

你係咪day trade,要下個股票日先會出返黎

最尾process完張form, 佢肯退番比你？

我用耀才孖展都會咁，第2日會正常返

你即日買即日賣既錢，要下個股票日先會出返黎

我計過，真係岩岩好我賣出既錢既24%

睇黎係withholding tax, 可能剛開戶口張form未得，我而家睇張form係active

T+2 好合理

巴打可以講下佢幾時退比你，要唔要申請？

我第一次TRADE 時無扣喎，不過我初初入好少錢

留名
正準備入錢
睇埋樓主咩環境先

留名
都有用FT但係無被扣過稅
係因為咩原因先會扣？

唔關事，係佢傻9連數都唔識計

樓主都消失咗了，應該發覺自己柒咗

咁無啦啦唔見咗筆錢
又唔知有24% withholding tax驚係正常嘅
唔關識唔識計數事

留名想知咩事，有無人講下樓主係7左定真係有問題？

最後點解？

啱啱用左融資買左野 典算

樓主可唔可以報告下咩情況

搭單想問下張W8BEN呢個位點填

留空就得

x2

話說我都冇填過呢份野，但睇翻自己帳戶資料佢已經顯示我交左

想開FT 戶口，有冇巴打俾Referral link 一齊 get free stock?

第一證券免費股票回饋計畫僅適用於美國居民開設的個人賬戶

我都係 洗唔洗填返

我打咗去搵cs，佢收咗我24% withholding tax，佢refer咗個case 去back office review，話會聯絡我

打中文hotline唔會有人聽，我試咗兩日，我直接打長途去美國hotline先有人聽

Firstrade真係廢到....